原來iphone8係咁嘅樣

咁s8 靚仔d喎

點嘅樣咪又係一大班人9衝去買

靚過s8

點解同s8咁似